日後 盡量別要啪科興做柒頭

留低死咗送嗰兩球 唔夠下世供樓

屌你唱聖詩咩，post出黎俾人笑

竟然岩音 教友

邊個字唔啱音

嗰

也許 天收 壽命尚未到 你也得接受

改成的會好啲？

留低屍首送得兩球 唔夠下世供樓

標題都唔岩音啦！啪改做打啦

標題好似係少左字 唱落好怪

或者要打左支那科興疫苗
時機先至熟透🚬🚬

樓主涉嫌向公眾發佈針對個別疫苗的不實言論

死咗都無兩球

冇喎

唔好意思 查返歌詞啱字數 自膠

或許你與我生命賤如同狗 實慘撚過柒臭

開始有gym公司叫員工打科興cls

愛國 就係要打科興去做柒頭
立刻到生命的盡頭 無謂待到中秋

第一次填詞 不喜勿插

日後 盡量別要打科興咁柒頭